喺Reddit有人提議要求撤回北京舉辦2022冬季奧運

有得諗

趕佢出聯合國啦

link 呢?
我搵唔到 好想upvote

求link

linkkkk

It’s time we start considering an international boycott of the #Beijing2022 Olympics.

#China’s illegitimate Communist regime shouldn’t be rewarded for its coercive ways.

It’s not a normal regime, and we shouldn’t treat it like one; it’s nothing less than the new “Evil Empire.”

From twitter Kyle Olbert

北京2022年有冇錢搞都成問題

有睇頭

咁東京奧運有無得禁參賽